班少數派咁想輸打贏要， 不如同777 建議世襲制啦

輸到成隻狗咁都仲要賴地硬日日屌鬼， 轉世襲制全部都係建制派算啦